有冇人睇親咩動漫都係鐘意男二多過男一?

火影—佐助
Op—索隆
我英—轟

飛鳥真

呢件男二都冇 路人黎

有冇一套真係多人鍾意主角

亞斯蘭

龍珠？

比達好似多啲人鍾意

我成日覺得係多人走出嚟話自己鍾意比達

小次朗

銀魂

一拳?

我都有諗過
唔知傑諾斯多啲定琦玉多啲呢

我英我鐘意爆豪多啲

無證/king/吹雪/餓狼

影山

Batman?
應該唔會有人鍾意Alfred多過Batman?

黑子的籃波

死亡筆記

EVA

魔法少女小圓

比達>悟空

悟空正一仆街黎, 離晒地

加賀

馬斯丹

True tears 嗰個綠帽好朋友

轟、山治，男三

4天皇番?
應該得男主一個

本命永遠係男二or非男主
all might丶艾斯丶白哉丶月山

男2撚係佢

鬼父

真島吾朗

獵人基仔
BTW其實無論係古拿比加定里奧里昂都好過鳩屎岡

洗唔洗計下佢同綠帽蘭邊個岀場時間多d

路人真=路人

男二

輝二

鋼鍊應該算係啦

佢俾人改名路人真就係因為俾人搶男一 唔好真係當佢路人ok？

joker 先係男二
Alfred 係綠葉角色

是但啦

shit,shit d兩套男二一直都係阿斯蘭

騎場拓馬

咪玩啦 唔係勁d就係男二

蔥蔥21 蛭魔

幽遊白書 ： 飛影
hunter : 基路亞
男兒當入樽 ： 三井，宮城，仙道
00 Gundam： Lockon
龍珠 ： 比達，魔童，菲利，布歐

男一諗到只有JOJO 第3部
承太郎

一諗諗到蛭魔

關咩事

seed
男一：基拉
男二：阿斯蘭

seed d 前期
男一：路人真
男二：阿斯蘭

seed d 後期
男一：基拉
男二：阿斯蘭

就算唔計seed,點計男二都係阿斯蘭

七大罪 艾斯卡諾

女二>女一

飛影,比達,三井,古拿比加,花京院,布加拉提,傑洛

AZ 白毛

好啦 既然你都無論點支持 咁你話係佢就佢啦 飛鳥真係男三 滿意未？

冇諗住拗，但事實就係事實
唔知你做乜鳩

係係係 係我主動同你拗

通常都覺得男主廢 冇中意過主男
除左魯魯修
Btw火影一定係我愛羅

巨人
兵長

M仔 黑咪

亂太郎 鍾意睇小丸多啲

妖尾- 格雷
七大罪- 班

一定悟空多啲

破刃之劍個男主好煩
傑斯同吉爾格型好多

主角係初號機

Orange

球磨川
人氣屌打男女主

男一嚟講除咗銀時同得一個男主嘅之外真係冇乜諗到

開司
奇拿算唔算？

一方通行

男二無人理的
最多人鐘意果個係final boss

火神勁型